最近又開始食返茶記

借環保之名Cut cost咁爽
唔比飲管但係個細到仆街既蘑菇飯個兜同蓋都係膠黎
M記飲凍奶茶又係膠杯
唔係好似外國咁cut一樣野會出返樣代替品而係直接cut左佢
茶記除左堂食支飲管全部都可以洗再用
為咗支持環保唔食快餐店